9月2號三罷

要搞到8月5號咁嘅規模，學生又返唔到學，證明民意冇逆轉過

正評：支持
負評：反對

自推10

自推9

自推8

推
好似無乜人知2/9三罷
係時候落力推

自推7

P牌冷氣軍師請大家9月2千其唔好去塞黨鐵